audit入行，入唔到Big4係咪慘撚過食屎?

Local工時同Big 4 冇分別，雖然接親啲單都唔方大，但人手自然更少

local 一開始份人工除工時分分鐘低過老麥

未來係咪應該唔好揀呢行

2nd tier 先會工時同big4 冇分別
Local 都冇得準時放，你邊間local? 係咪你乜都唔識做係度磨ja

未聽過local 咁情況

火撩陰 grad job 個間自稱 third tier 的味係咁